特首有警員被斬啦 用緊急法未?

應該立即動用緊急法
宣佈END GAME決定
大家今晚有教好訓
聽日就無人出黎
緊急法
民意都支持你用緊急法啦今次
緊急法

直接攬炒 及早完場
光復香港 時代革命

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

緊急法 godmode 肯ON未

仲講831 ENDGAME
直接緊急法攬炒咪唔會有ENDGAME

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

林鄭快撚啲用啦屌，唔用正契弟

用左大家安心訓

快撚戒嚴啦
我唔想翻工呀

強烈要求特區政府出解放軍

駐軍x緊急法